要幾無品既人先會講講下電話cut線?

屌你老母
講講下無啦啦話(我唔想講喇), 跟住一野cut左線
屌你基本禮貌都無